泛民就無有鋪癮, 自己地方搞唔掂但又要理人地

我用「建設民主中國」做例子
會明既人會明
唔明既人你都係早抖

推

本土派才是皇道

三十年一事無成的原因。

係

看更佬今次跟唔跟陳國強條新狗周竪峰集會

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

我都唔知你係撐獨立定反警暴

拉

傻仔

加油